金鷹: 國安法推行,國安名明言順拉人返大陸; 打不了台灣打香港,只為鞏固國內民族情緒

金鷹:
國安法推行,國安名明言順拉人返大陸;
打不了台灣打香港,只為鞏固國內民族情緒︱
壹殼花生

香港花生
196K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: